---
title: Música Eletrônica com Debian
lead: >
  Nesta palestra será apresentado projetos de software para criação
  musical, incluindo sintetizadores em software, mesas de som DAW,
  mixer para DJ, drum machine, ferramentas MIDI, Jack, edição de áudio,
  linguagems e ambiente de programação live coding, entre outros.
  Todos os projetos de software livre apresentados estão disponível
  no Debian e podem ser facilmente instalados com um simples `apt install`.
theme: solarized
version: draft
---

<section data-background="/files/ardour-screenshot.png">

<h1 class="box-green" style="text-shadow: 0px 0px 15px red">Música Eletrônica com Debian</h1>
</section>

<section>
# softsynth

## Sintetizadores em Software
</section>

<section data-background="/files/screenshots/amsynth.png">
<div class="box-green">
<h1 style="text-shadow: 0px 0px 15px red">amsynth</h1>

software sintetizador com oscilador duplo

[http://amsynth.github.io](http://amsynth.github.io)
</div>
</section>

<section data-background="/files/screenshots/padthv1.png">
<div class="box-green">
<h1 style="text-shadow: 0px 0px 15px red">padthv1</h1>

old-school polyphonic additive synthesizer

[https://padthv1.sourceforge.io](https://padthv1.sourceforge.io)
</div>
</section>

<section data-background="/files/screenshots/drumkv1.png">
<div class="box-green">
<h1 style="text-shadow: 0px 0px 15px red">drumkv1</h1>

old-school drum-kit sampler

[https://drumkv1.sourceforge.io](https://drumkv1.sourceforge.io)
</div>
</section>

<section>
* samplv1
* synthv1
* setBfree
* fluidsynth
* Calf
* yoshimi
* zynaddsubfx
* horgand
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
* IBNIZ
* Ardour
* Audacity
* Kdenlive
* SuperCollider
* Sonic-Pi
* Hydrogen
* LMMS
* sooperlooper
* projectM
* jack
* rakarrack
* guitarrix
* lingot
* din
* espeak
* festival
* csound
* faust
* mixxx
* puredata
* vkeybd
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>

<section>
</section>
